白衫鄉黑已出動，一人受傷

一人被打面，別落單，同其他人一齊。

推

圖定老母

吓

邊個位

位置？

block

圖？

屌你老母
到底你地收幾撚多錢?
可以咁撚樣鳩吹???